好簡單問一句，示威區中心見到cctvb，你會點做

我就唔講啦